方中sir 單野在現場第一身目擊，你問我答

有人想知再講，公司雖然話左唔準講，
但真係唔扺得所有人都幫方中sir(一開始既時候）

Lm

唔好講
講左死全家
賓周斷
屎眼不自控

係講就爽快啲....

開post 就預咗講㗎啦

快啦講啦，真心好奇件事係點

件事嘅詳情係點？
我問左喇，你唔答就死全家

唔想知

你而d含家產理應食屎死

好心想講，就咁俾人咒
點講啊

其實以第三者角度睇，DOXA係一啲錯都無
做得好岩，條友個晚完完全全失哂控
如果有公安在場，應該拉鳩左佢

咁你又講，咪撚講呀

講未呀屌

永遠都係有依啲人，ON9當有趣
你唔想知咪返出去囉

講啦屌你

sorry, 我而家唔想講啦
佢地唔想聽既人成功啦
搞到我唔想講了

講啦屌你老母 我係Doxa做都唔撚知發生咩事

唔講全家長命百歲，百病纏身

咪尻up好喎師兄
果晚我都在場 明明個個都見到個死肥婆chur撚住方蛇唔放
又要方蛇攬佢又主動擒方蛇 方蛇呢個位都已經忍住
之後重想扮晒野咁叫方蛇扮咀佢 呢下方蛇已經忍唔到有小小黑面
但留意！！方蛇都只係小小黑面 無做任何野
條死肥婆重想借啲意拎方蛇部電話打俾自己拎contact
無報公安拉尻個死肥婆已經俾晒面啦下話

由依家開始
如果推到第二頁尾都無人咒鳩我，我就講

樓豬講唔講都死全家可以唔洗聽佢講
聽我講就可以

死全家啦屌你老母

CHING HO BALL

不如由你講啦 屌你老母 成個女人咁

屌你老母死全家啦﹐最憎人扮上菜

你唔好傻啦，個肥婆係日頭活動
佢發顛係晚上慶功宴

屌你老母

開左post又唔講，抵比人咒啦

有人想知再講 屌你老母咪撚講呀

永遠都有你呢啲人，ON9當有趣
你唔想講咪唔撚好開post

你唔講係我損失咩?

講唔講都死全家啦

我邊撚到唔想講啊，係好撚多死八公八婆又想聽，又要咒鳩人

講啦

You such a pussy

無話你損失，只不過你地把口咁毒
就算真係要死全家，都只會係死你全家

講就講 唔講就鳩就
以為自己邊撚個？
你話講六合彩必中tips就求你講姐
依d on9八卦野，收檔啦傻仔

全世界圍撚住你轉呀？

講你就講啦 你老母比狗屌呀

樓豬九成九真人係超女人型既人
婆婆媽媽要人哄先講，無撚野啊？
唔想講就咪撚開post

樓豬成個小學雞咁

咁我咪唔講囉，依家我唔講大家開心
我又唔洗死全家啦

此post已完，勿再推
想知既人，問上面位師兄囉
佢講到自己好清楚咁

DOXA洗底，正式啟動

樓主好慘 係咁比人咒
直接講當晚咩事啦
上連登勿認真呀樓主

( Show Blocked User - 醒醒吧 )

你衰就衰在講句有人想知再講，你開得post就預左講架啦，又要人捧你使乜鳩呢，你一早直接講咪得囉，本來滿心歡喜諗住叻叻咁好多人留言叫你講，你低估左連登

Doxa 派打手上黎洗底？ 好心搵d可靠少少既打手公司

唔撚係講就咪撚開post啦
你自己望下人地啲爆料post係咩樣啦
冇上開唔識規矩就過主啦
駛唔撚駛好似教會叫人分享咁關愛下你
有請醒醒吧弟兄黎同我地做個見證

Agger
隔住個mon都聞到陣乸型味

死全家係幾撚慘既

唔想知，唔好講

垃圾

上連登，勿認真
睇怕呢到都係唔多啱你喇.....

講左死全家

唔講開post做乜野呀

收埋自己返去你老母塊閪到講啦

故都唔作個
做打手都唔好咁懶啦

Show Blocked User - 醒醒吧

連登係咁多小學雞伽啦。ban曬佢地咪算囉，唔好勞氣激親自己。

快d講啦，好想知

架呢 就係自己丢~既

正皮數多死佢全家 負皮數多死你全家
FIGHT

垃圾打手

無人想知呀 你班pr返屋企乞食算啦

屌那聲, 自己想講又要人地問先講咁
洗唔洗當你神咁拜先講呀
想講未講囉, 洗咩理人地係咪想知咧

btw 邊個係方中sur

講唔講你都死全家啦

屌你老未又要講又唔一開始講撚曬 係要幾句幾句打出黎

一係就咪撚開post 開post就咪撚話有人想知再講

同不喜勿插一撚樣 唔通喜歡就係撚咁樣插鳩你呀?

講左樓豬生愛滋

入到黎見到句“有人想知再講”已經估到樓主全家尤其伯母已經飽受折磨

而家d你問我答成日都問完唔答，開黎做乜尻

依家唔撚使你講，走之前屌爆你老母個閪

邊撚個方中sir
無興趣知
講左死全家

根本冇料爆
死全家啦畜生

樓豬

on鳩仔樓豬
你講得出有人想知再講呢句
就已經要預左比人小老母啦
講就講 唔講就唔講
做人做到你咁撚婆媽真係死左去算啦

樓主無撚腦

doxa打手，勸你算吧啦，就算真係方中sir錯，都無人會同情你地，因為我地連登係出名-反支那

樓主根本無料扮四條，唔怪得比人咒全家啦
一開波乖乖地爆料都還可以幫到個品牌，家下無人會信你之餘仲比人屌撚到深潛，樓主可謂自作孽不可活

弱智樓主

仲麻煩過d女人

你問我答唔係咁撚樣用

食屎啦冚家剷樓主

唔撚想知
樓主死全家

死唔去就
老豆生愛滋
老母生乳癌
祝樓主惡病纏身
再祝樓主老豆老母仔仔女女世世代代無人送終

樓主 何必同連登仔鬥氣
你睇開連登都知 次次打親想知再講 一定比人屌 你直接透露少少 反而更多comment你講d唔講d 又講想知再講 一定有人嘈

講左死老母

柒頭樓主，根本無人想知
講唔講都死全家啦柒頭

佢唔係講啲唔講啲呀，佢係無講過呀

成日都有想知再講既on9, 不過樓主真係最on9既一位

抵你比人屌

唔講全家早死廿年

樓主 如果你追開post 就知「想知再講」嘅標準回覆係「講咗死全家」，你根本引人咒你。

但人話你又嬲，要人氹返要人成頁唔話你先講

講唔講都死全家

講左死全家
講左死全家
講左死全家
講左死全家
講左死全家
講左死全家
講左死全家
講左死全家
講左死全家

好想知呀求下你講啦
滿意未呀on9仔

屌你老母咪撚講呀！
仲咪撚開其他po講，講咗死全家

收皮啦屌你老母，尻up我唔撚識咩

ON撚9樓主你以為自己邊撚個
女人都冇你咁濕鳩啦 要人又唉又西你先肯講?
無撚野呀以為自己邊位
抵撚你比人咒

樓豬係咪俾人捉到亂講嘢依家炒埋

樓豬真係
快d講啦

你都係死全家算啦

唔棍知
唔好講
講唔講都仆街死

樓主好波
支持樓主仆街死

樓主係咪手錶打手呀 中傷方sir

樓豬已經死返入佢老母個閪到喇

出黎講啦屌你老母 唔係知咩 屌撚完樓主又唔撚講on9仔

樓主戇鳩仔

希望樓主全家死晒 立即生效

咁咪咪撚講 祝你唔講死全家，老母比狗屌

以我所知而件事攪到好大 相關人事都簽左保密協定 你而家算唔算不誠實使用電腦？

唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家
唔講死全家

收皮喇 你撚有料咩 無料扮大袋

樓主講左死全家

你老母畀狗屌呀
想知再講？你邊撚位呀
第一日上連登？

你公司多得你唔少

咪撚講喇你
成個女人咁又要開post又唔撚講
俾人咒一兩句就好似中到要重咁喊苦喊忽
抵你俾成班人罵
On9仔

希望手足起到佢公司底，之後比個post佢公司睇

係啦 叫佢公司捉人啦 on9

呢個post好撚好笑 戇鳩樓主比人屌到體無完膚

食屎啦樓主

開您問你答都有人想知再講

唔想知就唔撚問啦

冷神秘死全家啦

冇記錯Doxa得70人到炸

屌講d唔講d 本來都幫樓主 而家搞到燥

On撚9
唔想講咪開post，開得又要扮上菜
仲有，好地地講一件事乜撚野你問我答？想人地問你咩？發生咩事？點解你知？你企邊個位？著咩衫？見到幾多？你係邊個？咩名？幾高？咩樣？你老母俾狗屌死未？?

傻閪樓豬戇鳩當有趣
第一日上網咩有屁就放
唔屌咁多住
想知再屌

樓豬個名

on9樓主

正廢柴 你已經又食煙食到成身臭 又叫雞
依家開個post 都搞到自己死全家
你人生中仲有咩做到呀
幾廿歲人思想仲咁中二病 成個佐助咁
你依種人有女肯要你 果條女一定係盲嘅

你咪撚講呀傻鳩

on9仔 講親有人想知再講就實有人叫你死全家架啦

樓主講唔講都死全家

想知

跳樓啦你人渣垃圾

仆街啦樓豬

屌你老母 你陣間死全家
仲要比人碎屍

變左樓主祝福區

塞番入你老母個閪度同你老母講得啦

唔講死全家
講咗爛春袋

樓主真係好難煩

煩到好想塞返你入你老母個臭閪到

想講你就講啦仆街
鬼唔望你比公司炒

講咗爆旦旦
唔講爛賓周
講D唔講D就紅毛泥灌肛門

講左全家死
唔講死全家

真係好撚想知
真係好撚想樓主死全家
樓主快D死住全家咁講 唔該

樓主老母比狗屌

笑死

樓主全家生花柳

發脾氣?....

食撚屎啦你戇鳩仔

人地都無覆 仲可以推post

死戇鳩仔又想人推POST 又想人求又小器,
收皮啦你

講左百病纏身

男人老狗發脾氣
( Show Blocked User - 醒醒吧 )

睇黎樓主本身都無咩意慾講

開得呢d post都預左有人叫你唔好講架喇

求你唔好講 講左死全家

樓主慳d啦，我地使鬼求你講咩。

By the way, 我係都信方中sur 先啦

( Show Blocked User - 醒醒吧 )

祝樓主雙親長命百歲，
百病纏身

想我嬲?

好似樓主咁戇鳩嘅人都有 笑死
單機啦

笑撚死
抵屌喎又真係
有野咪講囉咩想知再講者
我連發生過乜撚野事都唔知咁可以想知d乜
正正因為唔撚知先要你講丫嘛

講又唔講，屌你個妹咩
我睇左五頁都唔多見你講

直接block 左 on9 樓主 樓主死全家

樓主呢啲正垃圾